有無巴絲用過royhps既x4耳機？

聽人講話間野好差，但佢ig又有好多好評。你地用過覺得點？